香港都市傳說 - 邊個係小江？

好似至今都冇一個標準答案
小江 狗官 係咩意思？
有冇人可以答到我

江永祥

我係
咩事？

你係小剛 定 小江

小江
塗鴉嗰個

點解係erer sir？佢係九龍人？